估唔到咁快 港鐵又可以動員出嚟影大合照

全世界埋位！

港 鐵 又 出 軌

又可以 yeah